\input{header/thesis_header.tex}

\begin{document}

  %small roman page numbers for first pages
  \pagenumbering{roman}

  %supress page number on title page
  \thispagestyle{empty}

  %title page
  \input{thesis-contents/titlepage.tex}
  \newpage
  \if\pdfstrcmp{\jobname}{thesis_print}0
    \KOMAoptions{twoside}
    %BCOR = Binding CORrection
    \areaset[7mm]{418.25555pt}{\textheight}
  \fi
  %list of correctors

  \thispagestyle{empty}
  \vspace*{\fill}
  \begin{tabbing}
  1. Gutachter : \=\kill
  1. Gutachter : \>Prof. Dr. Frithjof Anders \\[11pt]
  2. Gutachter : \>Priv.-Doz. Dr. Ute Löw \\[11pt]
  \end{tabbing}
  \vspace{11pt}
  Arbeit eingereicht am 08. Juli 2013.
  \newpage

  % abstract
  \setcounter{secnumdepth}{0}
  \thispagestyle{empty}
  \input{thesis-contents/abstract.tex}
  \newpage

  %Inhaltsverzeichnis

  \tableofcontents
  \thispagestyle{empty}

  %reset page number, change to arabic numbers
  \setcounter{secnumdepth}{2}
  \pagenumbering{arabic}

  %main part

  \chapter{Einleitung}
    \setcounter{page}{1}
    \input{thesis-contents/introduction.tex}
    \section{Das Spin-Boson-Modell}
      \input{thesis-contents/spin-boson-hamiltonian.tex}
    \newpage
    \section{Die numerische Renormierungsgruppe}
      \input{thesis-contents/nrg.tex}
      \paragraph{Aufbau der Arbeit}
        \input{thesis-contents/outline.tex}
  \chapter{Analytische Lösung von Grenzfällen} \label{analytic solution}
    Analytisch ist das Spin-Boson-Modell bei starker Kopplung $λ$ nur für den Grenzfall kleiner Tunnelamplitude $Δ$ lösbar.
    Wenn $Δ$ groß ist, muss der Grenzfall schwacher Kopplung betrachtet werden.
    Für beide Fälle wird ein störungstheoretischer Ansatz gewählt.
    \section{Starke Kopplung zwischen Spin und Bosonen} \label{weak tunneling}
    \subsection{Exakte Lösung des Spin-Boson-Modells ohne Tunnelterm} \label{ex_strong}
        \input{thesis-contents/strong_exact-solution.tex}
      \subsection{Abbildung auf die 1. Wilson-Schale der Ketten-NRG} \label{trafo-first_wilson}
        \input{thesis-contents/first_wilson.tex}
      \subsection{Störungsrechnung bei kleinem Magnetfeld für die 1. Wilson-Schale} \label{pertubation gaptunneling}
        \input{thesis-contents/pertubation_gap-tunneling.tex}
        \paragraph{Störungsrechnung in der Tunnelamplitude $Δ$ ohne Energieaufspaltung $ε$} \label{pertubation tunneling}
          \input{thesis-contents/pertubation_tunneling.tex}
      \subsection{Erwartungswert der linearen und quadratischen Verschiebung} \label{expectation strong}
        \input{thesis-contents/expectation_strong.tex}
    \section{Schwache Kopplung zwischen Spin und Bosonen} \label{weak coupling}
      \subsection{Exakte Lösung der 1. Wilson-Schale ohne Kopplungsterm}
        \input{thesis-contents/weak_exact-solution.tex}
        \subsection{\texorpdfstring{Störungsrechnung in $\bar{λ}$ für die 1. Wilson-Schale}{Störungsrechnung in λ̅ für die 1. Wilson-Schale}}
          \input{thesis-contents/pertubation_coupling.tex}
      \subsection{Erwartungswert der linearen und quadratischen Verschiebung} \label{expectation weak}
        \input{thesis-contents/expectation_weak.tex}
  \newpage
  \chapter{Numerische Analyse}
    \input{thesis-contents/numerics_preliminary_remark.tex}
    \section{Algorithmisches Vorgehen} \label{algorithmic approach}
      \input{thesis-contents/technical_approach.tex}
    \section{\texorpdfstring{Variation in der Tunnelamplitude $Δ$}{Variation in der Tunnelamplitude Δ}} \label{tunneling variation}
      \input{thesis-contents/tunneling_variation.tex}
      \input{thesis-contents/expectation_comparison.tex}
    \section{\texorpdfstring{Variation in der Kopplungsstärke $\bar{λ}$}{Variation des Kopplungsparameters λ̅}} \label{coupling variation}
      \input{thesis-contents/coupling_variation.tex}
    \section{Vergleich von kohärenten Zuständen und Fockzuständen} \label{coherent comparison}
      \input{thesis-contents/coherent_comparison.tex}
  \chapter{Ergebnis und Ausblick}
    \input{thesis-contents/result-outlook.tex}

  \nocite{numpy}
  \nocite{matplotlib}

  %control font size bibliography
  \renewcommand*{\bibfont}{\raggedright \small} %small

  %literature
  \makebibliography
  \setcounter{secnumdepth}{0}

  %acknowledgement
  \appendix
    \newpage
    \section*{Danksagung}
      \input{thesis-contents/acknowledgement.tex}
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \section*{Eidesstattliche Versicherung}
      \input{thesis-contents/oath_admonition.tex}
\end{document}
